2020年9月30日 仲有連登仔推緊啲行動post

我就正評左既 反正又唔係我去死